[理性討論] 雖然連登仔女好威登曬執，但係後續....

其實大家都理解今次行動
一定唔會冇影響
但肯定就唔會係即時同有得收成
估計政府都係9縮
甚至全部都係中國發言人回應就算9數
最理想就係d外國議員/政要出下口術
拋下浪頭話i will be watching you
咁但係G20之後咁點呢？
我地直接回應維尼/發言人個回應？
繼續爭取國際曝光？
坦白講今個星期大家開始散亂d
因為目的冇咁清晰
只係叫做俾大家知示威者未放棄

下一個關鍵點就係71，就係回應既時刻
大家都知民陣同民間自發個距離又闊左
所以更加要諗下係繼續maintain
定搵下一個好時機
雖然我知大家好唔捨得一下就完
但汲取雨革教訓就知，唔可以9做
所以集思廣益，有定兩手準備
大家諗下民間自發下一步個主要戰線放係邊
1. 究竟可以點維持？
2.同大台可以既合作模式而唔會分化到大家？
3. 民意本身就會隨時間消散，究竟點先可以令民意消散得慢d？或者再做咩吸一下民意？

登報